新手想玩返釣魚,請高手指導

冇約都4,5年啦,之前都係玩下手排仔
而家見得閒D都想玩返,但想試下買支竿玩下
想問下一支竿最平幾錢,邊到買好,同埋最基本有咩工具,你地釣果陣會唔會帶埋魚袋攞返去

推

最平幾十蚊都有，攪又幾十蚊都有
不過買好少少冇壞嘅
最基本咪一竿一攪一絲一鉛一鈎

唔帶魚返去，又唔係等住開飯，為咗享樂啫

係咪有分筏仔,投竿,巴打覺得新手買邊隻好D?
攪係咪咩竿都岩上架?

不如你講我知你想玩咩釣法啦

起岸邊/河邊/碼頭釣 新手悠閒式釣法
即係唔會出海/去魚排釣果隻

筆直200蚊左右 想問下邊度會平D,因為怕D專門釣具店會賣好貴

200蚊，你讀緊書？
不如玩返手排先啦，用竿又唔一定好好多，只係範圍大啲咁解，手感亦都冇手排咁好

咁樣真係手排夠晒，如果你真係想買竿不如玩住手排儲多少少先，買餌都要錢架

如果你係長遠玩落去，建議你買返普通裝

如果唔係玩手排算啦